
                      Durante el tiempo que he podido 'aguantar' la película, me he dado cuenta que me recuerda a 'Loca Academia de Policía' pero 35 años después y con un formato diferente.
Es una pena que un chico como Tatum Channing se preste a hacer este tipo de películas ya que pierde absolutamente la credibilidad en los papeles a los que nos tiene acostumbrados.
        
            